今晚金鐘留守既有和理非有勇武！咪再分化！！！！！！

睇LIVE見任天橋底個位好大班都無gear 企既有 坐既又有
成班係度吹水又唔肯走都唔知做乜野 你地唔走前面更加唔會走啦大佬
根本唔係勇武定和理非唔肯走 而係在場有一大班人唔願走！

推

真勇武手足走Q曬啦，得翻D鬼係度，你自己睇直播，10個有8個記者黎

勇武,可唔可以加返少少智力
現場一撚定混左好多狗
走左就交返個波比政府
唔走就好大機會比人捉

臨尾都要block路

全部走, 留低狗

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

走啦

現場大部分橋底只剩記者

不割蓆 不分化 核爆都唔割

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

求下大家，快啲走

講到明散水，唔鍾意咪唔好出黎囉，屌你老母又要騎劫，麻包袋唔撚見佢地做，勇武

唔關事 有啲和理非無gear一樣唔走

今日共識係和理非
忍一次唔會死 總有機會到勇武主場
170萬人和平遊行個impact大過幾百人佔harcourt